+++
title = "Bonvenon"
linktitle = "Ĉefpaĝo"
simbolo = "ĉefpaĝo"
ligiloj = [
    { href = "elŝuti", titlo = "Elŝutaĵoj",   simbolo = "elŝuti" },
    { href = "ekludi", titlo = "Kiel ekludi", simbolo = "ekludi" },
    { href = "mapo",   titlo = "Enreta mapo", simbolo = "mapo"   },
]
[menu.cxefa]
    weight = 1
+++

<em-karuselo class="image is-16x9">![EsperoNova emblemo](ĉefpaĝo/1.svg)
![EsperoNova mapo](ĉefpaĝo/1.webp)
![Ĉefurbo de la ĉielo](ĉefpaĝo/2.webp)
![Servilo-adreso: esperonova.net](ĉefpaĝo/3.webp)
</em-karuselo>

# Bonvenon al EsperoNova!

Jen la oficiala retpaĝo por EsperoNova - nova kaj freŝa Minecraft-servilo nur por esperantistoj.
Ĉi tie troviĝas ĉiuj informoj necesaj por ekludi, informiĝi, kaj amuziĝi en la servilo.
Ni esperas ke vi provos la servilon, kaj ke vi trovos ĝin afabla kaj amuza loko por uzi kaj lerni Esperanton.
